{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093788?place[place_type]=GID&place[gid]=1093788&place[latitude]=35.8170695997&place[longitude]=127.1532806392&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가은채 게스트하우스"
    },
    "text": "当宿泊施設は韓国観光品質認証を受けた業者で、入室時間は午後1時、退室時間は午前11時に決まっています。 客室は離れ、2人オンドル、3人メゾネットタイプなど様々な種類があり、全客室は調理および喫煙が禁止されています。 送迎サービスとバーベキューのご利用は承っておりません。 幼児を基準に人数を含めた場合、最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを利用することができ、ペットと一緒に入室したり同伴したりすることはできません。 全州韓屋村公営駐車場は24時間利用可能で、6,000ウォンが必要であり、工芸名品館の駐車場は無料であり、夜のみ駐車可能です。 チェックインは午後1時から、チェックアウトは午前11時までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後1時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室には離れ、2人オンドル、3人メゾネットタイプなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "調理や喫煙は客室でできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室で調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスやバーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスやバーベキューの利用は承っておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた最大の人数は何人ですか？",
            "answer": "幼児を含めた最大の人数は、36ヶ月以上の幼児を基準にして決まります。超えることはできず、追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室したり同伴したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "全州韓屋村公営駐車場は24時間利用可能で、6,000ウォンが必要です。工芸名品館の駐車場は無料であり、夜のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後1時から、チェックアウトは午前11時までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 378
    }
}